【好人好事】深水埗髮型屋推「失業免費」服務！網民大讚人間有愛

新冠肺炎疫情已持續一年，不少企業都終於捱不住，而不少人更在聖誕節前失去工作。有良心小店近日就決定推出「失業免費」服務，助有需要人士捱過難關！

深水埗髮型屋「The One Cut 一剪」近日在官方 Facebook 出帖，表示雖然舖頭受到經濟環境影響，但仍有能力幫有需要的人。所以，決定一連 7 天推出免費單剪服務，失業或有困難的人士只要在 7-9pm 時段內告知師傅情況，就可享用免費服務。官方亦在帖文中暖心表示：「大家要加油，一定會捱得過架！」

不少網民見到後都留下抱抱或心心 emoji，又留言指出：「抵囋！」、「人間有愛」、「感謝香港人互相解困！」、「好人好事」。

良心髮型屋近日推出「失業免費」服務，一連 7 天 7-9pm 時段，向失業或有困難人士提供免費服務。

免費打J?